回望昨日在異鄉那門前 😭😭

這刻在望著父親笑容時😟
竟不知不覺的無言😭

異鄉=連登
父親=牙joe

各位連登仔快d回家😭😭
牙joe好掛住大家😟😟

😭😭😭

回家

我要去創出新世界
老豆 收皮啦

親恩總要報

收皮喇撚伯

報你老母 你拋棄我個陣又唔見你對我好？

Show Blocked User - 歌神譚詠麟